有無人飲慣香港的可樂?

去759買日本可樂 味道好淡
台灣好難飲
強國味道比日本好啲 但太多汽 放落口就變空氣

759日本可樂
世界第一

日本可樂仲甜過香港個隻，你每日食開幾多糖

有次係日本食mos burger 飲可樂 飲到薄荷味

U. S.

覺得M記嗰隻特別好飲
明明都係可口可樂

有時都覺得係

間間都唔同 講經

樓主快走

表達唔好 佢無咩可樂味

飲過759日本可口可樂完全唔啱飲

反正唔好飲 大陸啲可口可樂都係唔好飲